[恐怖紀錄] 730 葵涌黑警發癲 X 731 天水圍暴徒煙花突襲懶人包片上線

今次我地團隊整左8分鐘半懶人包短片，簡述左7月30日葵涌警察濫用暴力同埋有名警察用槍指各人群事件，和7月31日凌晨狂徒駕車向人群放煙花後逃去，做成天水圍警署外多人受傷既經過。

已中英對照，歡迎share去外國。

Credit to design 巴絲

五大訴求
1. 徹底撤回《逃犯條例》修訂草案
2. 收回對6月12日衝突的「暴動」定性
3. 撤銷檢控及控罪並釋放被捕示威者
4. 追究警方濫用武力及權力（開槍發射橡膠子彈、布袋彈；濫發催淚彈）, 成立獨立調查委員會徹查所有事件
5. 重啟政改，實施「雙普選」（立法會選舉及特首選舉）, 解散立法會並立即重選, 行政長官林鄭月娥辭職下台

五大訴求 缺一不可
8.5 三罷 7區集會
我要罷工

push

輕輕一推
推完再推

推